{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6887510'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉긋 부풀어 오른 계란찜 처음으로 성공한 달걀찜 만들기"
    },
    "text": "調理にかかる時間は15分で、速くて、必要な材料では卵、大破、塩、砂糖、ごま油を準備した。卵4卵をボールに入れたあとで水1カップを少し入れてくれた。そして塩1/3ティースプーンと砂糖1ティースプーンを入れてよく解けように振った。中火で土鍋が、熱くなるまで卵を身につけた。罰金で少しずつかき混ぜと、卵が固体化する感触を感じることができる。そして卵が凝固しての塊で負ければ、熟したようで蓋をして、金が漏れないようにしてくれて、チイク音がすると、ほとんど完全に焼けた状態で、若干の乗った野菜が掲載されれば、電気を消したらなる。最後にごまあぶら1ティースプーンを入れば訴えて滑らかな茶碗蒸しが完成される。初めて成功したようでさらにおいしく食べた。。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は茶碗蒸しと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は15分です。"
        },
        {
            "question": "この料理に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理には卵、大破、塩、砂糖、ごま油が必要です。"
        },
        {
            "question": "卵の数は何個ですか？",
            "answer": "卵の数は4個です。"
        },
        {
            "question": "水の量は何カップですか？",
            "answer": "水の量は1カップです。"
        },
        {
            "question": "塩の量は何ティースプーンですか？",
            "answer": "塩の量は1/3ティースプーンです。"
        },
        {
            "question": "砂糖の量は何ティースプーンですか？",
            "answer": "砂糖の量は1ティースプーンです。"
        },
        {
            "question": "どのように卵を準備しますか？",
            "answer": "卵をボールに入れた後、少し水を加えてよく混ぜます。"
        },
        {
            "question": "土鍋の火力はどの程度で加熱すれば良いですか？",
            "answer": "土鍋の火力は中火で加熱します。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しが焼きあがった状態はどのようになりますか？",
            "answer": "茶碗蒸しが焼きあがった状態は、卵が固まり、ほとんど完全に焼けた状態となります。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような調味料を加えれば良いですか？",
            "answer": "最後にごまあぶら1ティースプーンを加えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 292
    }
}